[無人講我講] 任天堂終於有direct 啦

究竟會有d 咩新情報呢
Botw 2 ?
魔女3 ?
metroid 4 ?

定on99 介紹 MHR 同 大亂鬥 新DLC 呢

咩功能

魔女3 BOTW2

nintendo direct, 係任天堂發布會既名黎

botw 2 就正

大亂鬥dlc新角色應該走唔甩
不過介紹新角色已經驚喜過出其他game

希望會公佈silksong發售日

唔係話唔再整呢咩??
不過我已經棄左game, 全身投入Splatoon 2

收島風有30分鐘講mhr

佢dlc2啲角色仲有兩個定3個未出

萬眾期待switch再進化版吹咗兩年有眉目未

唔係掛

傳話見SWITCH 賣得咁好, 推遲左PRO 既計劃

其實我淨係想要個 mon 大返啲, 而家部機條黑邊太勁

拜托一定要有botw2

我估kh上switch
大亂鬥就sora

SUPER SWITCH

2月21 zelda 35周年

幾時有零新作or重制

可能係pokemon unite

屌佢垃圾game

人地傳比我, 無FC過, 睇完就算
2021年2月18日的任天堂直面會已經官宣，有歐美舅舅從參與剪輯直面會的人員里得知了洩露遊戲陣容：
1、寶可夢Snap
2、Nintendo Switch Online會員增加Nintendo 64遊戲陣容
3、塞爾達傳說時之笛與塞爾達傳說 梅祖拉的假面加入N64會免陣容
4、塞爾達傳說合集：風之杖HD，黃昏公主HD
5、塞爾達傳說 四支劍重制
6、怪物獵人RISE
7、怪物獵人物語2
8、真女神轉生5
9、馬里奧與瘋兔：2
10、噴射戰士外傳：單人遊戲
11、銀河戰士橫版5代
12、火焰紋章： 聖戰之系譜重制
13、塞爾達傳說：曠野之息2
14、大金剛橫版新作
15、生化危機啓示錄3
16、塞爾達傳說 天空之劍 決定版
最後，爆料者提到：本次直面會沒有獵天使魔女3，銀河戰士PRIME4和SWITCH PRO的消息

16隻驚
流到

聽朝再返黎睇下係 鞭C 定 朝聖

Wario 幾時出新阿屌

冇可能冇新野啦，呢個list得2,3隻新game

大包圍9up 實中幾隻架

不過講真應該出新3d mario 啦
不過最新隻3d world 移植算出咗1/3隻新作咁

Switch現有機能真係搞唔掂
我玩文明帝國6 成日lag機同強制關閉

快d早Switch Pro啦唔該

希望今個月會出
等咗好耐

巴打個list 都幾多水份

唉， 人地比我時我見到聖戰之系譜重制， 你知唔知我扯到行晒射到一地都係
依家……

結果幾乎乜都冇

中咗八分之一

見到reddit有人講100% threw splatoon 3 in there because they knew they had nothing. 😒😒😒

皇家騎士團精神續集
無火紋比返皇騎我
我又扯晒
但2022點等呀
仲要怕好似上次八方咁要先玩日文

玩住demo先有繁中

sp3 個2022 分分鐘係2022 年尾， 連pro機出

睇到SE有心用HD2D技術幫D舊作轉生（FF變八方， 皇騎變三國）
我好撚開心

系譜重制

splatoon 都估中左一既

講明世界同時，仲要demo有中文喎

都話大亂鬥dlc新角色走唔甩
不過出依隻幾失望

都仲未有botw2既新消息
又走去炒冷飯
雖然未必好多人有wii玩過
但冷飯始終係冷飯

動森咁好賣
瞓係度數錢

好失望

隻splatoon冇個3字仲以為係新DLC

唔知何去何從, 唯有瞓響度